試着用守護元朗行動不要用光復元朗

以後回post 用守護元朗

分別在於?

有奪回之意，但我地係去保護當地元朗人

支持度更高

反恐